有無人可以做好心比把遮我返屋企

長沙灣地鐵站a3出口

底死

好

好，你去我公司拎

好啊 跟我翻大嶼山拎啊

你公司係邊

A3出口 出去直行10分鐘左右

果邊乜撚都無

喂我係呢頭 可以姐埋你